msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: about.serrorcheckingversion
msgid "Error checking for new version."
msgstr ""

#: about.slatestversion
#, object-pascal-format
msgid ""
"No updates have been found.\n"
"You are running the latest version of %s."
msgstr ""

#: about.snewversionfound
#, object-pascal-format
msgid ""
"A new version of %s is available.\n"
"Your current version: %s\n"
"The new version: %s\n"
"\n"
"Do you wish to open the Downloads web page?"
msgstr ""

#: addlink.snolink
msgid "No link was specified."
msgstr ""

#: addtorrent.sinvalidname
msgid "Invalid name specified."
msgstr ""

#: addtorrent.sselectdownloadfolder
msgid "Select a folder for download"
msgstr "다운로드할 폴더를 지정하세요"

#: addtorrent.ssize
msgctxt "addtorrent.ssize"
msgid "Size"
msgstr ""

#: addtracker.snotracker
msgid "No tracker URL was specified."
msgstr ""

#: addtracker.strackerprops
msgid "Tracker properties"
msgstr "트래커 설정"

#: connoptions.sdelconnection
#, object-pascal-format
msgid "Are you sure to delete connection '%s'?"
msgstr "'%s'연결을 삭제 하시겠습니까?"

#: connoptions.snewconnection
msgid "New connection to Transmission"
msgstr "새로운 트랜스미션과의 연결"

#: connoptions.snohost
msgid "No host name specified."
msgstr ""

#: connoptions.snoproxy
msgid "No proxy server specified."
msgstr ""

#: daemonoptions.sencryptiondisabled
msgid "Encryption disabled"
msgstr "암호화 비활성화"

#: daemonoptions.sencryptionenabled
msgid "Encryption enabled"
msgstr "암호화 활성화"

#: daemonoptions.sencryptionrequired
msgid "Encryption required"
msgstr "암호화 필수"

#: daemonoptions.sinvalidtime
msgid "The invalid time value was entered."
msgstr ""

#: daemonoptions.snodownloaddir
msgid "The downloads directory was not specified."
msgstr ""

#: daemonoptions.snoincompletedir
msgid "The directory for incomplete files was not specified."
msgstr ""

#: daemonoptions.sporttestfailed
msgid "Incoming port is closed. Check your firewall settings."
msgstr ""

#: daemonoptions.sporttestsuccess
msgid "Incoming port tested successfully."
msgstr ""

#: download.sdownloadprogress
#, object-pascal-format
msgid "%s of %s downloaded"
msgstr "%s 중 %s 다운로드 됨"

#: download.sdownloadprogress2
#, object-pascal-format
msgid "%s downloaded"
msgstr "%s 다운로드"

#: main.sactive
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: main.sactivetime
msgid "Active time"
msgstr "활성화 시간"

#: main.sall
msgid "All torrents"
msgstr "모든 토렌트"

#: main.saverage
msgid "average"
msgstr "평균"

#: main.sbididefault
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: main.sbidileftright
msgid "Left->Right"
msgstr "왼쪽에서 오른쪽으로"

#: main.sbidirightleft
msgid "Right->Left"
msgstr "오른쪽에서 왼쪽으로"

#: main.sbidirightleftnoalign
msgid "Right->Left (No Align)"
msgstr "오른쪽에서 왼쪽으로 (정렬 없음)"

#: main.sbidirightleftreadonly
msgid "Right->Left (Reading Only)"
msgstr "오른쪽에서 왼쪽으로 (읽기 전용)"

#: main.sblocklistupdatecomplete
#, object-pascal-format
msgid ""
"The block list has been updated successfully.\n"
"The list entries count: %d."
msgstr ""

#: main.sbyte
msgid "b"
msgstr "b"

#: main.schecknewversion
#, object-pascal-format
msgid "Do you wish to enable automatic checking for a new version of %s?"
msgstr "%s의 새 버전을 자동으로 확인할까요?"

#: main.scompleted
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: main.sconnected
msgid "connected"
msgstr "연결됨"

#: main.sconnectingtodaemon
msgid "Connecting to daemon..."
msgstr ""

#: main.sconnectto
#, object-pascal-format
msgid "Connect to %s"
msgstr "%s 에 연결"

#: main.sdays
#, object-pascal-format
msgid "%dd"
msgstr "%d일"

#: main.sdisconnected
msgid "Disconnected"
msgstr "연결종료"

#: main.sdone
#, object-pascal-format
msgid "%s (%s done)"
msgstr "%s (%s 끝)"

#: main.sdownloadcomplete
msgid "Download complete"
msgstr "다운로드 완료"

#: main.sdownloaded
msgctxt "main.sdownloaded"
msgid "Downloaded"
msgstr ""

#: main.sdownloading
msgctxt "main.sdownloading"
msgid "Downloading"
msgstr ""

#: main.sdownloadingseeding
#, object-pascal-format
msgid "%s%s%d downloading, %d seeding%s%s, %s"
msgstr "%s%s%d 다운로드, %d 시딩%s%s, %s"

#: main.sdownloadingtorrent
msgid "Downloading torrent file..."
msgstr ""

#: main.sdownspeed
#, object-pascal-format
msgid "D: %s/s"
msgstr "다운: %s/s"

#: main.sduplicatetorrent
msgid "Torrent already exists in the list"
msgstr "목록에 토렌트가 이미 존재합니다"

#: main.senterpassword
#, object-pascal-format
msgid "Please enter a password to connect to %s:"
msgstr ""

#: main.serrorstate
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: main.sfilesadded
msgid "Files added"
msgstr "추가된 파일"

#: main.sfinished
msgid "Finished"
msgstr "끝"

#: main.sfinisheddownload
#, object-pascal-format
msgid "'%s' has finished downloading"
msgstr "'%s' 다운로드 종료"

#: main.sfreespace
#, object-pascal-format
msgid "Free: %s"
msgstr "남은 공간: %s"

#: main.sgbyte
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: main.sgeoipconfirm
msgid ""
"Geo IP database is needed to resolve country by IP address.\n"
"Download this database now?"
msgstr "IP로 국가를 분석하기 위해 Geo IP 데이터베이스가 필요합니다."
"데이터베이스를 지금 받을까요?"

#: main.shashfails
#, object-pascal-format
msgid "%s (%d hashfails)"
msgstr "%s (%d 해쉬실패)"

#: main.shave
#, object-pascal-format
msgid "%d x %s (have %d)"
msgstr "%d x %s (%d 소유)"

#: main.shigh
msgid "high"
msgstr "높음"

#: main.shours
#, object-pascal-format
msgid "%dh"
msgstr "%d시간"

#: main.sinactive
msgid "Inactive"
msgstr "비활성화"

#: main.sinswarm
msgid "in swarm"
msgstr "피어"

#: main.skbyte
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: main.slanguagelist
msgid "Language list"
msgstr ""

#: main.slanguagepath
msgid "Language path"
msgstr ""

#: main.slanguagepathfile
msgid "Language pathfile"
msgstr ""

#: main.slow
msgid "low"
msgstr "낮음"

#: main.smbyte
msgctxt "main.smbyte"
msgid "MB"
msgstr ""

#: main.smins
#, object-pascal-format
msgid "%dm"
msgstr "%d분"

#: main.smonths
#, object-pascal-format
msgid "%dmo"
msgstr ""

#: main.snopathmapping
msgid ""
"Unable to find path mapping.\n"
"Use the application's options to setup path mappings."
msgstr ""

#: main.snormal
msgid "normal"
msgstr "보통"

#: main.snotracker
msgid "No tracker"
msgstr "트래커 아님"

#: main.sof
msgid "of"
msgstr "중"

#: main.spersecond
msgid "/s"
msgstr "/s"

#: main.sprivateoff
msgid "OFF"
msgstr ""

#: main.sprivateon
msgid "ON"
msgstr ""

#: main.sreconnect
#, object-pascal-format
msgid "Reconnect in %d seconds."
msgstr ""

#: main.sremovetorrent
#, object-pascal-format
msgid "Are you sure to remove torrent '%s'?"
msgstr "'%s' 토렌트를 지울까요?"

#: main.sremovetorrentdata
#, object-pascal-format
msgid "Are you sure to remove torrent '%s' and all associated DATA?"
msgstr "'%s'토렌트와 데이터를 지울까요?"

#: main.sremovetorrentdatamulti
#, object-pascal-format
msgid "Are you sure to remove %d selected torrents and all their associated DATA?"
msgstr "%d 선택된 토렌트와 데이터를 모두 삭제 하시겠습니까?"

#: main.sremovetorrentmulti
#, object-pascal-format
msgid "Are you sure to remove %d selected torrents?"
msgstr "%d 선택된 토렌트를 삭제 하시겠습니까?"

#: main.sremovetracker
#, object-pascal-format
msgid "Are you sure to remove tracker '%s'?"
msgstr "'%s'트래커를 제거 하시겠습니까?"

#: main.srestartrequired
msgid "You need to restart the application to apply changes."
msgstr ""

#: main.ssecs
#, object-pascal-format
msgid "%ds"
msgstr "%d초"

#: main.sseeding
msgid "Seeding"
msgstr "시딩중"

#: main.sseveraltorrents
#, object-pascal-format
msgid "%d torrents"
msgstr "%d 토렌트"

#: main.sskip
msgid "skip"
msgstr "취소"

#: main.ssslloaderror
#, object-pascal-format
msgid "Unable to load OpenSSL library files: %s and %s"
msgstr "OpenSSL library 파일을 열 수 없음: %s 와(과) %s"

#: main.sstopped
msgid "Stopped"
msgstr "멈춤"

#: main.stbyte
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: main.storrents
msgid "Torrents"
msgstr "토렌트"

#: main.storrentsverification
#, object-pascal-format
msgid ""
"Torrents verification may take a long time.\n"
"Are you sure to start verification of %d torrents?"
msgstr "토렌트 파일 확인은 시간이 오래 걸릴 수도 있습니다."
"%d 개의 토렌트 파일을 확인 하시겠습니까?"

#: main.storrentverification
#, object-pascal-format
msgid ""
"Torrent verification may take a long time.\n"
"Are you sure to start verification of torrent '%s'?"
msgstr "토렌트 검증은 시간이 오래 걸릴 수 있습니다."
"'%s'토렌트 검증을 시작할까요?"

#: main.stotaldownloaded
#, object-pascal-format
msgid "Done: %s"
msgstr "완료: %s"

#: main.stotalremain
#, object-pascal-format
msgid "Remaining: %s"
msgstr "남은 크기: %s"

#: main.stotalsize
#, object-pascal-format
msgid "Total: %s"
msgstr "전체: %s"

#: main.stotalsizetodownload
#, object-pascal-format
msgid "Selected: %s"
msgstr "선택: %s"

#: main.strackererror
msgctxt "main.strackererror"
msgid "Tracker"
msgstr ""

#: main.strackerupdating
msgid "Updating"
msgstr "업데이트중"

#: main.strackerworking
msgid "Working"
msgstr "동작중"

#: main.sunablegetfileslist
msgid "Unable to get files list"
msgstr "파일 목록을 가져올 수 없음"

#: main.sunabletoexecute
#, object-pascal-format
msgid "Unable to execute \"%s\"."
msgstr ""

#: main.sunknown
msgid "Unknown"
msgstr "알수없음"

#: main.sunlimited
msgid "Unlimited"
msgstr "제한 없음"

#: main.supdatecomplete
msgid "Update complete."
msgstr ""

#: main.supdatetrackers
msgid "Update trackers for the existing torrent?"
msgstr "기존 토런트의 트래커를 업데이트 하시겠습니까?"

#: main.supdating
msgid "Updating..."
msgstr ""

#: main.suploaded
msgctxt "main.suploaded"
msgid "Uploaded"
msgstr ""

#: main.supspeed
#, object-pascal-format
msgid "U: %s/s"
msgstr "업: %s/s"

#: main.susermenu
msgid "User Menu"
msgstr "사용자 메뉴"

#: main.sverifying
msgid "Verifying"
msgstr "검증중"

#: main.swaiting
msgid "Waiting"
msgstr "대기"

#: main.syears
#, object-pascal-format
msgid "%dy"
msgstr ""

#: movetorrent.snotorrentdir
msgid "No torrent location was specified."
msgstr ""

#: movetorrent.sselectfolder
msgid "Select torrent location"
msgstr "토렌트 위치를 지정하세요"

#: rpc.stransmissionat
#, object-pascal-format
msgid "Transmission%s at %s:%s"
msgstr "트랜스미션%s at %s:%s"

#: taboutform.caption
msgctxt "taboutform.caption"
msgid "About"
msgstr ""

#: taboutform.tababout.caption
msgctxt "taboutform.tababout.caption"
msgid "About"
msgstr "정보"

#: taboutform.tablicense.caption
msgid "License"
msgstr "저작권"

#: taboutform.txappname.caption
msgid "txAppName"
msgstr ""

#: taboutform.txauthor.caption
msgid "Copyright (c) 2008-2019 by Yury Sidorov and Transmission Remote GUI working group"
msgstr ""

#: taboutform.txhomepage.caption
msgid "Home page"
msgstr "홈페이지"

#: taboutform.txversfpc.caption
#, object-pascal-format
msgctxt "taboutform.txversfpc.caption"
msgid "Version %s"
msgstr ""

#: taboutform.txversion.caption
#, object-pascal-format
msgctxt "taboutform.txversion.caption"
msgid "Version %s"
msgstr "버전 %s"

#: taddlinkform.caption
msgctxt "taddlinkform.caption"
msgid "Add torrent link"
msgstr ""

#: taddlinkform.txlink.caption
msgid "URL of a .torrent file or a magnet link:"
msgstr ""

#: taddtorrentform.btbrowse.caption
msgctxt "taddtorrentform.btbrowse.caption"
msgid "Browse..."
msgstr ""

#: taddtorrentform.btbrowse.hint
msgid "Browse folder"
msgstr ""

#: taddtorrentform.btselectall.caption
msgctxt "taddtorrentform.btselectall.caption"
msgid "Select all"
msgstr ""

#: taddtorrentform.btselectnone.caption
msgid "Select none"
msgstr "선택 하지 않음"

#: taddtorrentform.caption
msgid "Add new torrent"
msgstr "새 토렌트 추가"

#: taddtorrentform.cbstarttorrent.caption
msgctxt "taddtorrentform.cbstarttorrent.caption"
msgid "Start torrent"
msgstr ""

#: taddtorrentform.delbutton.hint
msgid "Delete destination folder"
msgstr "대상 폴더 삭제"

#: taddtorrentform.edextension.hint
msgctxt "taddtorrentform.edextension.hint"
msgid "for example: *.avi *.mkv"
msgstr ""

#: taddtorrentform.gbcontents.caption
msgid "Torrent contents"
msgstr "토렌트 내용"

#: taddtorrentform.gbsaveas.caption
msgctxt "taddtorrentform.gbsaveas.caption"
msgid " "
msgstr ""

#: taddtorrentform.lvfiles.columns[0].title.caption
msgctxt "taddtorrentform.lvfiles.columns[0].title.caption"
msgid "File name"
msgstr ""

#: taddtorrentform.lvfiles.columns[1].title.caption
msgctxt "taddtorrentform.lvfiles.columns[1].title.caption"
msgid "Size"
msgstr ""

#: taddtorrentform.txdestfolder.caption
msgid "Destination folder:"
msgstr ""

#: taddtorrentform.txdiskspace.caption
msgid "Free disk space:"
msgstr ""

#: taddtorrentform.txpeerlimit.caption
msgctxt "taddtorrentform.txpeerlimit.caption"
msgid "Peer limit:"
msgstr ""

#: taddtorrentform.txsaveas.caption
msgid "Save as:"
msgstr ""

#: taddtorrentform.txsaveas1.caption
msgid "Template:  "
msgstr ""

#: taddtorrentform.txsaveas1.hint
msgctxt "taddtorrentform.txsaveas1.hint"
msgid "for example: *.avi *.mkv"
msgstr "사용 예: *.avi *.mkv"

#: taddtrackerform.caption
msgid "Add tracker"
msgstr "트래커 추가"

#: taddtrackerform.txtrackerurl.caption
msgid "Tracker announce URL:"
msgstr ""

#: tcolsetupform.btdown.caption
msgid "Down"
msgstr "아래로"

#: tcolsetupform.btup.caption
msgid "Up"
msgstr "위로"

#: tcolsetupform.caption
msgid "Columns setup"
msgstr "세로줄 설정"

#: tconnoptionsform.btdel.caption
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: tconnoptionsform.btnew.caption
msgid "New"
msgstr "새로만들기"

#: tconnoptionsform.btrename.caption
msgctxt "tconnoptionsform.btrename.caption"
msgid "Rename"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.caption
msgid "Manage connections to Transmission"
msgstr "트랜스미션과의 연결 관리하기"

#: tconnoptionsform.cbaskpassword.caption
msgid "Ask for password"
msgstr "암호를 물어봄"

#: tconnoptionsform.cbauth.caption
msgctxt "tconnoptionsform.cbauth.caption"
msgid "Authentication required"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.cbautoreconnect.caption
msgid "Always auto-reconnect"
msgstr "항상 자동으로 재연결"

#: tconnoptionsform.cbproxyauth.caption
msgctxt "tconnoptionsform.cbproxyauth.caption"
msgid "Authentication required"
msgstr "인증이 필요함"

#: tconnoptionsform.cbshowadvanced.caption
msgid "Show advanced options"
msgstr "고급 설정을 보이기"

#: tconnoptionsform.cbssl.caption
msgid "Use SSL"
msgstr "SSL 사용"

#: tconnoptionsform.cbuseproxy.caption
msgid "Connect to Transmission using proxy server"
msgstr "트랜스미션에 프록시를 사용하여 연결합니다"

#: tconnoptionsform.cbusesocks5.caption
msgid "SOCKS 5"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.edtranslateform.caption
msgid "Activate the translated version of the application (need to restart the application)"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.edtranslatemsg.caption
msgid "Activate the translation of the Transmission strings"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.gbspeed.caption
msgid "Speed limit menu items"
msgstr "속도제한 메뉴 항목"

#: tconnoptionsform.label1.caption
msgid "The maximum history of directories for storage of torrents"
msgstr "토렌트 저장 디렉토리 목록 최대값"

#: tconnoptionsform.label111.caption
msgctxt "tconnoptionsform.label111.caption"
msgid "Language:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.label2.caption
msgid "Config file:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.tabconnection.caption
msgid "Transmission"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.tabmisc.caption
msgid "Misc"
msgstr "기타"

#: tconnoptionsform.tabpaths.caption
msgid "Paths"
msgstr "경로"

#: tconnoptionsform.tabproxy.caption
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: tconnoptionsform.txcertfile.caption
msgid "Client Certificate:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txcertpass.caption
msgid "Private Key:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txconname.caption
msgid "Connection name:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txconnhelp.caption
#, object-pascal-format
msgid "Please specify how %s will connect to a remote host running Transmission daemon (service)."
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txdownspeeds.caption
msgid "Download speeds (KB/s):"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txhost.caption
msgid "Remote host:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txpassword.caption
msgid "Password:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txpaths.caption
msgid ""
"Remote to local path mappings.\n"
"Examples:\n"
"/share=\\\\pch\\share\n"
"/var/downloads/music=Z:\\music"
msgstr "리모트와 로컬간의 경로 맵핑."
"사용 예:"
"/share=\\\\pch\\share"
"/var/downloads/music=Z:\\music"

#: tconnoptionsform.txport.caption
msgid "Port:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txproxy.caption
msgid "Proxy server:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txproxypassword.caption
msgid "Proxy password:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txproxyport.caption
msgid "Proxy port:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txproxyusername.caption
msgid "Proxy user name:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txrpcpath.caption
msgid "RPC path:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txupspeeds.caption
msgid "Upload speeds (KB/s):"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txusername.caption
msgid "User name:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.bttestport.caption
msgid "Test port"
msgstr "포트 시험"

#: tdaemonoptionsform.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.caption"
msgid "Transmission options"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbaltenabled.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.cbaltenabled.caption"
msgid "Use alternate bandwidth settings"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbautoalt.caption
msgid "Apply alternate bandwidth settings automatically"
msgstr "교차 대역폭 자동 설정 적용"

#: tdaemonoptionsform.cbblocklist.caption
msgid "Enable blocklist:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbdht.caption
msgid "Enable DHT"
msgstr "DHT 사용"

#: tdaemonoptionsform.cbdownqueue.caption
msgid "Download queue size:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbidleseedlimit.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.cbidleseedlimit.caption"
msgid "Stop seeding when inactive for:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbincompletedir.caption
msgid "Directory for incomplete files:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cblpd.caption
msgid "Enable Local Peer Discovery"
msgstr "지역 피어 발견 사용"

#: tdaemonoptionsform.cbmaxdown.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.cbmaxdown.caption"
msgid "Maximum download speed:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbmaxup.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.cbmaxup.caption"
msgid "Maximum upload speed:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbpartext.caption
msgid "Add .part extension to incomplete files"
msgstr "진행중인 파일에 .part 연결 추가"

#: tdaemonoptionsform.cbpex.caption
msgid "Enable Peer Exchange"
msgstr "피어 교환 사용"

#: tdaemonoptionsform.cbportforwarding.caption
msgid "Enable port forwarding"
msgstr "포트 포워딩 사용"

#: tdaemonoptionsform.cbrandomport.caption
msgid "Pick random port on Transmission launch"
msgstr "트랜스미션 데몬 시작시 랜덤으로 고름"

#: tdaemonoptionsform.cbseedratio.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.cbseedratio.caption"
msgid "Seed ratio:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbstalled.caption
msgid "Consider active torrents as stalled when idle for:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbstalled.hint
msgid "Torrents that are idle for N minuets aren't counted toward the Download queue or Upload queue"
msgstr "N 분간 유휴상태인 토렌트는 다운로드나 업로드 큐에 넣지 않습니다"

#: tdaemonoptionsform.cbupqueue.caption
msgid "Upload queue size:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbutp.caption
msgid "Enable µTP"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.edalttimebegin.text
msgctxt "tdaemonoptionsform.edalttimebegin.text"
msgid "  :  "
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.edalttimeend.text
msgctxt "tdaemonoptionsform.edalttimeend.text"
msgid "  :  "
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.gbaltspeed.caption
msgid "Alternate bandwidth settings"
msgstr "교차 대역폭 설정"

#: tdaemonoptionsform.gbbandwidth.caption
msgid "Global bandwidth settings"
msgstr "전체 대역폭 설정"

#: tdaemonoptionsform.tabbandwidth.caption
msgid "Bandwidth"
msgstr "대역폭"

#: tdaemonoptionsform.tabdownload.caption
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: tdaemonoptionsform.tabnetwork.caption
msgid "Network (WAN)"
msgstr "네트워크 (WAN)"

#: tdaemonoptionsform.tabqueue.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.tabqueue.caption"
msgid "Queue"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txaltdown.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txaltdown.caption"
msgid "Maximum download speed:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txaltup.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txaltup.caption"
msgid "Maximum upload speed:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txcachesize.caption
msgid "Disk cache size:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txdays.caption
msgid "Days:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txdownloaddir.caption
msgid "Default download folder on remote host:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txencryption.caption
msgid "Encryption:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txfrom.caption
msgid "From:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txkbs1.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txkbs1.caption"
msgid "KB/s"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txkbs2.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txkbs2.caption"
msgid "KB/s"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txkbs3.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txkbs3.caption"
msgid "KB/s"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txkbs4.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txkbs4.caption"
msgid "KB/s"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txmb.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txmb.caption"
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: tdaemonoptionsform.txminutes.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txminutes.caption"
msgid "minutes"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txminutes1.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txminutes1.caption"
msgid "minutes"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txpeerlimit.caption
msgid "Global peer limit:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txport.caption
msgid "Incoming port:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txto.caption
msgid "to:"
msgstr ""

#: tdownloadform.btcancel.caption
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: tdownloadform.caption
msgctxt "tdownloadform.caption"
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드중"

#: tdownloadform.txbytes.caption
msgid "txBytes"
msgstr ""

#: tdownloadform.txfilename.caption
msgid "txFileName"
msgstr ""

#: tdownloadform.txpercent.caption
msgid "txPercent"
msgstr ""

#: tmainform.acaddlink.caption
msgid "Add torrent link..."
msgstr ""

#: tmainform.acaddlink.hint
msgctxt "tmainform.acaddlink.hint"
msgid "Add torrent link"
msgstr "토렌트 연결 추가"

#: tmainform.acaddtorrent.caption
msgid "&Add torrent..."
msgstr ""

#: tmainform.acaddtorrent.hint
msgctxt "tmainform.acaddtorrent.hint"
msgid "Add torrent"
msgstr ""

#: tmainform.acaddtracker.caption
msgid "Add tracker..."
msgstr ""

#: tmainform.acadvedittrackers.caption
msgid "Modify trackers..."
msgstr ""

#: tmainform.acaltspeed.caption
msgctxt "tmainform.acaltspeed.caption"
msgid "Use alternate bandwidth settings"
msgstr ""

#: tmainform.acaltspeed.hint
msgctxt "tmainform.acaltspeed.hint"
msgid "Use alternate bandwidth settings"
msgstr "교차 대역폭 설정 사용"

#: tmainform.acbigtoolbar.caption
msgid "acBigToolbar"
msgstr ""

#: tmainform.acchecknewversion.caption
msgid "Check for updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: tmainform.acconnect.caption
msgctxt "tmainform.acconnect.caption"
msgid "Connect to Transmission"
msgstr ""

#: tmainform.acconnect.hint
msgctxt "tmainform.acconnect.hint"
msgid "Connect to Transmission"
msgstr ""

#: tmainform.acconnoptions.caption
msgid "Manage connections..."
msgstr ""

#: tmainform.accopypath.caption
msgid "Copy file path to clipboard"
msgstr "파일 경로를 클립보드에 복사"

#: tmainform.acdaemonoptions.caption
msgid "Transmission options..."
msgstr ""

#: tmainform.acdaemonoptions.hint
msgctxt "tmainform.acdaemonoptions.hint"
msgid "Transmission options"
msgstr "전송 옵션"

#: tmainform.acdeltracker.caption
msgid "Remove tracker"
msgstr "트래커 제거"

#: tmainform.acdisconnect.caption
msgid "Disconnect from Transmission"
msgstr "트랜스미션과의 연결 해제"

#: tmainform.acedittracker.caption
msgid "Edit tracker..."
msgstr ""

#: tmainform.acexit.caption
msgid "E&xit"
msgstr "종료"

#: tmainform.acexport.caption
msgid "Export settings..."
msgstr ""

#: tmainform.acfilterpane.caption
msgid "Filter pane"
msgstr "필터 패널"

#: tmainform.acfoldergrouping.caption
msgid "Folder grouping"
msgstr "폴더 그룹화"

#: tmainform.acforcestarttorrent.caption
msgid "Force start"
msgstr "강제로 시작"

#: tmainform.achideapp.caption
msgid "Hide"
msgstr "숨김"

#: tmainform.acimport.caption
msgid "Import settings..."
msgstr ""

#: tmainform.acinfopane.caption
msgid "Info pane"
msgstr "정보 패널"

#: tmainform.aclabelgrouping.caption
msgid "Label grouping"
msgstr ""

#: tmainform.acmenushow.caption
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: tmainform.acmovetorrent.caption
msgid "Set data location..."
msgstr ""

#: tmainform.acnewconnection.caption
msgid "New connection..."
msgstr ""

#: tmainform.acopencontainingfolder.caption
msgid "Open containing folder"
msgstr "저장된 폴더 열기"

#: tmainform.acopenfile.caption
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: tmainform.acoptions.caption
msgid "Application options..."
msgstr ""

#: tmainform.acqmovebottom.caption
msgid "Move bottom"
msgstr "맨 하단으로"

#: tmainform.acqmovedown.caption
msgid "Move down"
msgstr "아래로"

#: tmainform.acqmovedown.hint
msgid "Move down queue"
msgstr "큐 순위 아래로"

#: tmainform.acqmovetop.caption
msgid "Move top"
msgstr "맨 상단으로"

#: tmainform.acqmoveup.caption
msgid "Move up"
msgstr "위로"

#: tmainform.acqmoveup.hint
msgid "Move up queue"
msgstr "큐 순위 위로"

#: tmainform.acreannouncetorrent.caption
msgid "Reannounce (get more peers)"
msgstr "다시알림 (피어 추가)"

#: tmainform.acremovetorrent.caption
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: tmainform.acremovetorrent.hint
msgid "Remove torrent"
msgstr "토렌트 제거"

#: tmainform.acremovetorrentanddata.caption
msgid "Remove torrent and Data"
msgstr "토렌트와 데이터 제거"

#: tmainform.acrename.caption
msgctxt "tmainform.acrename.caption"
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: tmainform.acresolvecountry.caption
msgid "Resolve country"
msgstr "국가 확인"

#: tmainform.acresolvehost.caption
msgid "Resolve host name"
msgstr "호스트 이름 확인"

#: tmainform.acselectall.caption
msgctxt "tmainform.acselectall.caption"
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: tmainform.acsethighpriority.caption
msgid "High priority"
msgstr "높은 우선권"

#: tmainform.acsetlabels.caption
msgid "Set labels..."
msgstr ""

#: tmainform.acsetlowpriority.caption
msgid "Low priority"
msgstr "낮은 우선권"

#: tmainform.acsetnormalpriority.caption
msgid "Normal priority"
msgstr "보통 우선권"

#: tmainform.acsetnotdownload.caption
msgid "Don't download"
msgstr "다운로드 하지않음"

#: tmainform.acsetupcolumns.caption
msgid "Setup columns..."
msgstr ""

#: tmainform.acshowapp.caption
msgid "Show"
msgstr "보이기"

#: tmainform.acshowcountryflag.caption
msgid "Show country flag"
msgstr "국기 표시"

#: tmainform.acstartalltorrents.caption
msgctxt "tmainform.acstartalltorrents.caption"
msgid "Start all torrents"
msgstr ""

#: tmainform.acstartalltorrents.hint
msgctxt "tmainform.acstartalltorrents.hint"
msgid "Start all torrents"
msgstr "모든 토렌트 시작"

#: tmainform.acstarttorrent.caption
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: tmainform.acstarttorrent.hint
msgctxt "tmainform.acstarttorrent.hint"
msgid "Start torrent"
msgstr "토렌트 시작"

#: tmainform.acstatusbar.caption
msgid "Status bar"
msgstr "상태 바"

#: tmainform.acstatusbarsizes.caption
msgid "Status bar - Sizes"
msgstr "상태 바 - 파일 크기"

#: tmainform.acstopalltorrents.caption
msgid "Stop all torrents"
msgstr "모든 토렌트 멈춤"

#: tmainform.acstopalltorrents.hint
msgid "Stop all"
msgstr "모두 멈춤"

#: tmainform.acstoptorrent.caption
msgid "Stop"
msgstr "멈춤"

#: tmainform.acstoptorrent.hint
msgid "Stop torrent"
msgstr "토렌트 멈춤"

#: tmainform.actoolbarshow.caption
msgid "Toolbar"
msgstr "툴바"

#: tmainform.actorrentprops.caption
msgid "Properties..."
msgstr ""

#: tmainform.actrackergrouping.caption
msgid "Tracker grouping"
msgstr "트래커 그룹화"

#: tmainform.acupdateblocklist.caption
msgid "Update blocklist"
msgstr "blocklist 업데이트"

#: tmainform.acupdategeoip.caption
msgid "Update GeoIP database"
msgstr "GeoIP database 업데이트"

#: tmainform.acverifytorrent.caption
msgid "&Verify"
msgstr "검증"

#: tmainform.acverifytorrent.hint
msgid "Verify torrent"
msgstr "토렌트 검증"

#: tmainform.caption
msgctxt "tmainform.caption"
msgid " "
msgstr ""

#: tmainform.godevelopmentsite.caption
msgid "Development site"
msgstr "개발자 사이트"

#: tmainform.gstats.columns[0].title.caption
msgctxt "tmainform.gstats.columns[0].title.caption"
msgid " "
msgstr ""

#: tmainform.gstats.columns[1].title.caption
msgid "Current"
msgstr "현재"

#: tmainform.gstats.columns[2].title.caption
msgid "Cumulative"
msgstr "누적"

#: tmainform.gtorrents.columns[0].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[0].title.caption"
msgid "Name"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[10].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[10].title.caption"
msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드"

#: tmainform.gtorrents.columns[11].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[11].title.caption"
msgid "Uploaded"
msgstr "업로드"

#: tmainform.gtorrents.columns[12].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[12].title.caption"
msgid "Tracker"
msgstr "트래커"

#: tmainform.gtorrents.columns[13].title.caption
msgid "Tracker status"
msgstr "트래커 상태"

#: tmainform.gtorrents.columns[14].title.caption
msgid "Added on"
msgstr "추가"

#: tmainform.gtorrents.columns[15].title.caption
msgid "Completed on"
msgstr "완료"

#: tmainform.gtorrents.columns[16].title.caption
msgid "Last active"
msgstr "최근 활성화"

#: tmainform.gtorrents.columns[17].title.caption
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: tmainform.gtorrents.columns[18].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[18].title.caption"
msgid "Priority"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[19].title.caption
msgid "Size to download"
msgstr "다운로드 크기"

#: tmainform.gtorrents.columns[1].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[1].title.caption"
msgid "Size"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[20].title.caption
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: tmainform.gtorrents.columns[21].title.caption
msgid "Queue position"
msgstr "큐 순위"

#: tmainform.gtorrents.columns[22].title.caption
msgid "Seeding time"
msgstr "시딩 시간"

#: tmainform.gtorrents.columns[23].title.caption
msgid "Size left"
msgstr "남은 크기"

#: tmainform.gtorrents.columns[24].title.caption
msgid "Private"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[25].title.caption
msgid "Labels"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[2].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[2].title.caption"
msgid "Done"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[3].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[3].title.caption"
msgid "Status"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[4].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[4].title.caption"
msgid "Seeds"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[5].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[5].title.caption"
msgid "Peers"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[6].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[6].title.caption"
msgid "Down speed"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[7].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[7].title.caption"
msgid "Up speed"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[8].title.caption
msgid "ETA"
msgstr "완료예정시간"

#: tmainform.gtorrents.columns[9].title.caption
msgid "Ratio"
msgstr "비율"

#: tmainform.lvfiles.columns[0].title.caption
msgctxt "tmainform.lvfiles.columns[0].title.caption"
msgid "File name"
msgstr "파일 이름"

#: tmainform.lvfiles.columns[1].title.caption
msgctxt "tmainform.lvfiles.columns[1].title.caption"
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: tmainform.lvfiles.columns[2].title.caption
msgctxt "tmainform.lvfiles.columns[2].title.caption"
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: tmainform.lvfiles.columns[3].title.caption
msgctxt "tmainform.lvfiles.columns[3].title.caption"
msgid "%"
msgstr ""

#: tmainform.lvfiles.columns[4].title.caption
msgctxt "tmainform.lvfiles.columns[4].title.caption"
msgid "Priority"
msgstr ""

#: tmainform.lvfilter.columns[0].title.caption
msgctxt "tmainform.lvfilter.columns[0].title.caption"
msgid " "
msgstr ""

#: tmainform.lvpeers.columns[0].title.caption
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: tmainform.lvpeers.columns[1].title.caption
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: tmainform.lvpeers.columns[2].title.caption
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: tmainform.lvpeers.columns[3].title.caption
msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

#: tmainform.lvpeers.columns[4].title.caption
msgid "Flags"
msgstr "상태"

#: tmainform.lvpeers.columns[5].title.caption
msgid "Have"
msgstr "완료"

#: tmainform.lvpeers.columns[6].title.caption
msgctxt "tmainform.lvpeers.columns[6].title.caption"
msgid "Up speed"
msgstr "업 속도"

#: tmainform.lvpeers.columns[7].title.caption
msgctxt "tmainform.lvpeers.columns[7].title.caption"
msgid "Down speed"
msgstr "다운 속도"

#: tmainform.lvtrackers.columns[0].title.caption
msgctxt "tmainform.lvtrackers.columns[0].title.caption"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: tmainform.lvtrackers.columns[1].title.caption
msgctxt "tmainform.lvtrackers.columns[1].title.caption"
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: tmainform.lvtrackers.columns[2].title.caption
msgid "Update in"
msgstr "업데이트"

#: tmainform.lvtrackers.columns[3].title.caption
msgctxt "tmainform.lvtrackers.columns[3].title.caption"
msgid "Seeds"
msgstr "시드"

#: tmainform.maintoolbar.caption
msgid "MainToolBar"
msgstr ""

#: tmainform.menuitem101.caption
msgid "Copy Magnet Link(s)"
msgstr "마그넷 링크 복사"

#: tmainform.menuitem103.caption
msgid "Big Toolbar"
msgstr ""

#: tmainform.menuitem17.hint
msgctxt "tmainform.menuitem17.hint"
msgid "Application Options (Ctrl+F9)"
msgstr ""

#: tmainform.menushow.caption
msgid "MenuShow"
msgstr ""

#: tmainform.miabout.caption
msgid "About..."
msgstr ""

#: tmainform.miconnect.caption
msgctxt "tmainform.miconnect.caption"
msgid "Connect to Transmission"
msgstr "트랜스미션에 연결"

#: tmainform.micopylabel.caption
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: tmainform.mihelp.caption
msgid "&Help"
msgstr "&도움말"

#: tmainform.mihomepage.caption
msgid "Visit home page"
msgstr "홈페이지 방문"

#: tmainform.mipriority.caption
msgctxt "tmainform.mipriority.caption"
msgid "Priority"
msgstr ""

#: tmainform.miqueue.caption
msgctxt "tmainform.miqueue.caption"
msgid "Queue"
msgstr ""

#: tmainform.mitools.caption
msgid "T&ools"
msgstr "도구"

#: tmainform.mitorrent.caption
msgid "&Torrent"
msgstr "토렌트"

#: tmainform.miview.caption
msgid "View"
msgstr "보기"

#: tmainform.opentorrentdlg.title
msgid "Select a .torrent to open"
msgstr "선택된 .torrent 열기"

#: tmainform.pmidownspeedlimit.caption
msgid "Maximum download speed"
msgstr "최대 다운로드 속도"

#: tmainform.pmipriority.caption
msgctxt "tmainform.pmipriority.caption"
msgid "Priority"
msgstr "우선권"

#: tmainform.pmiqueue.caption
msgctxt "tmainform.pmiqueue.caption"
msgid "Queue"
msgstr "큐"

#: tmainform.pmiupspeedlimit.caption
msgid "Maximum upload speed"
msgstr "최대 업로드 속도"

#: tmainform.searchtoolbar.caption
msgid "SearchToolbar"
msgstr ""

#: tmainform.sepaltspeed.caption
msgid "sepAltSpeed"
msgstr ""

#: tmainform.sepqueue.caption
msgid "sepQueue"
msgstr ""

#: tmainform.tabfiles.caption
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: tmainform.tabgeneral.caption
msgctxt "tmainform.tabgeneral.caption"
msgid "General"
msgstr ""

#: tmainform.tabpeers.caption
msgctxt "tmainform.tabpeers.caption"
msgid "Peers"
msgstr "피어"

#: tmainform.tabstats.caption
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: tmainform.tabtrackers.caption
msgid "Trackers"
msgstr "트래커"

#: tmainform.tbsearchcancel.caption
msgid "tbSearchCancel"
msgstr ""

#: tmainform.toolbutton10.caption
msgid "ToolButton10"
msgstr ""

#: tmainform.toolbutton2.caption
msgid "ToolButton2"
msgstr ""

#: tmainform.toolbutton5.caption
msgid "Application option..."
msgstr ""

#: tmainform.toolbutton5.hint
msgctxt "tmainform.toolbutton5.hint"
msgid "Application Options (Ctrl+F9)"
msgstr "어플리케이션 옵션 (Ctrl+F9)"

#: tmainform.toolbutton6.caption
msgid "ToolButton6"
msgstr ""

#: tmainform.toolbutton7.caption
msgid "ToolButton7"
msgstr ""

#: tmainform.txaddedon.caption
msgid "txAddedOn"
msgstr ""

#: tmainform.txaddedonlabel.caption
msgid "Added on:"
msgstr ""

#: tmainform.txcomment.caption
msgid "txComment"
msgstr ""

#: tmainform.txcommentlabel.caption
msgid "Comment:"
msgstr ""

#: tmainform.txcompletedon.caption
msgid "txCompletedOn"
msgstr ""

#: tmainform.txcompletedonlabel.caption
msgid "Completed on:"
msgstr ""

#: tmainform.txconnerrorlabel.caption
msgid "Connection error occurred:"
msgstr ""

#: tmainform.txcreated.caption
msgid "txCreated"
msgstr ""

#: tmainform.txcreatedlabel.caption
msgid "Created on:"
msgstr ""

#: tmainform.txdownlimit.caption
msgid "txDownLimit"
msgstr ""

#: tmainform.txdownlimitlabel.caption
msgid "Down limit:"
msgstr ""

#: tmainform.txdownloaded.caption
msgid "txDownloaded"
msgstr ""

#: tmainform.txdownloadedlabel.caption
msgctxt "tmainform.txdownloadedlabel.caption"
msgid "Downloaded:"
msgstr ""

#: tmainform.txdownprogress.caption
msgid "100.0%"
msgstr ""

#: tmainform.txdownprogresslabel.caption
msgctxt "tmainform.txdownprogresslabel.caption"
msgid "Downloaded:"
msgstr ""

#: tmainform.txdownspeed.caption
msgid "txDownSpeed"
msgstr ""

#: tmainform.txdownspeedlabel.caption
msgid "Download speed:"
msgstr ""

#: tmainform.txerror.caption
msgid "txError"
msgstr ""

#: tmainform.txerrorlabel.caption
msgid "Error:"
msgstr ""

#: tmainform.txglobalstats.caption
msgid "Global statistics:"
msgstr ""

#: tmainform.txhash.caption
msgid "txHash"
msgstr ""

#: tmainform.txhashlabel.caption
msgid "Hash:"
msgstr ""

#: tmainform.txlabels.caption
msgid "txLabels"
msgstr ""

#: tmainform.txlabelslabel.caption
msgid "Labels:"
msgstr ""

#: tmainform.txlastactive.caption
msgid "txLastActive"
msgstr ""

#: tmainform.txlastactivelabel.caption
msgid "Last active:"
msgstr ""

#: tmainform.txmaglabel.caption
msgid "Magnet Link:"
msgstr ""

#: tmainform.txmaxpeers.caption
msgid "txMaxPeers"
msgstr ""

#: tmainform.txmaxpeerslabel.caption
msgid "Max peers:"
msgstr ""

#: tmainform.txpeers.caption
msgid "txPeers"
msgstr ""

#: tmainform.txpeerslabel.caption
msgid "Peers:"
msgstr ""

#: tmainform.txpieces.caption
msgid "txPieces"
msgstr ""

#: tmainform.txpieceslabel.caption
msgid "Pieces:"
msgstr ""

#: tmainform.txratio.caption
msgid "txRatio"
msgstr ""

#: tmainform.txratiolabel.caption
msgid "Share ratio:"
msgstr ""

#: tmainform.txremaining.caption
msgid "txRemaining"
msgstr ""

#: tmainform.txremaininglabel.caption
msgid "Remaining:"
msgstr ""

#: tmainform.txseeds.caption
msgid "txSeeds"
msgstr ""

#: tmainform.txseedslabel.caption
msgid "Seeds:"
msgstr ""

#: tmainform.txstatus.caption
msgid "txStatus"
msgstr ""

#: tmainform.txstatuslabel.caption
msgid "Status:"
msgstr ""

#: tmainform.txtorrentheader.caption
msgid "Torrent"
msgstr "토렌트"

#: tmainform.txtorrentname.caption
msgid "txTorrentName"
msgstr ""

#: tmainform.txtorrentnamelabel.caption
msgctxt "tmainform.txtorrentnamelabel.caption"
msgid "Name:"
msgstr ""

#: tmainform.txtotalsize.caption
msgid "txTotalSize"
msgstr ""

#: tmainform.txtotalsizelabel.caption
msgid "Total size:"
msgstr ""

#: tmainform.txtracker.caption
msgid "txTracker"
msgstr ""

#: tmainform.txtrackerlabel.caption
msgid "Tracker:"
msgstr ""

#: tmainform.txtrackerupdate.caption
msgid "txTrackerUpdate"
msgstr ""

#: tmainform.txtrackerupdatelabel.caption
msgid "Tracker update on:"
msgstr ""

#: tmainform.txtransferheader.caption
msgid "Transfer"
msgstr "전송"

#: tmainform.txuplimit.caption
msgid "txUpLimit"
msgstr ""

#: tmainform.txuplimitlabel.caption
msgid "Up limit:"
msgstr ""

#: tmainform.txuploaded.caption
msgid "txUploaded"
msgstr ""

#: tmainform.txuploadedlabel.caption
msgid "Uploaded:"
msgstr ""

#: tmainform.txupspeed.caption
msgid "txUpSpeed"
msgstr ""

#: tmainform.txupspeedlabel.caption
msgid "Upload speed:"
msgstr ""

#: tmainform.txwasted.caption
msgid "txWasted"
msgstr ""

#: tmainform.txwastedlabel.caption
msgid "Wasted:"
msgstr ""

#: tmovetorrentform.btbrowse.caption
msgctxt "tmovetorrentform.btbrowse.caption"
msgid "Browse..."
msgstr ""

#: tmovetorrentform.caption
msgid "Torrent data location"
msgstr "토렌트 데이터 위치"

#: tmovetorrentform.cbmovedata.caption
msgid "Move torrent data from current location to new location"
msgstr "토렌트 데이터 새 위치로 이동"

#: tmovetorrentform.txtorrentdir.caption
msgid "New location for torrent data:"
msgstr ""

#: toptionsform.caption
msgid "Application options"
msgstr "어플리케이션 옵션"

#: toptionsform.cbcalcavg.caption
msgid "Average out transfer speeds to eliminate fluctuations"
msgstr "급격한 속도 변경 현상을 막기위해 전송속도를 평균 처리 합니다"

#: toptionsform.cbchecknewversion.caption
msgid "Check for new version every:"
msgstr ""

#: toptionsform.cbdeletetorrentfile.caption
msgid "Delete a .torrent file after a successful addition"
msgstr "추가 성공 후 .torrent 파일을 지움"

#: toptionsform.cblinksfromclipboard.caption
msgid "Automatically add torrent links from the clipboard"
msgstr "클립보드에 있는 토렌트 링크 자동으로 추가"

#: toptionsform.cbregext.caption
#, object-pascal-format
msgid "Handle .torrent files by %s"
msgstr "%s로 .torrent 파일 처리"

#: toptionsform.cbregmagnet.caption
#, object-pascal-format
msgid "Handle magnet links by %s"
msgstr "%s로 마그넷 링크 처리"

#: toptionsform.cbshowaddtorrentwindow.caption
msgid "Prompt for download options when adding a new torrent"
msgstr "새로운 토렌트 추가시 다운로드 옵션을 물어봅니다"

#: toptionsform.cbtrayclose.caption
msgid "Close to tray"
msgstr "트레이로 닫기"

#: toptionsform.cbtrayiconalways.caption
msgid "Tray icon always visible"
msgstr "트레이 아이콘 항상 보이기"

#: toptionsform.cbtrayminimize.caption
msgid "Minimize to tray"
msgstr "트레이로 최소화"

#: toptionsform.cbtraynotify.caption
msgid "Show notifications in tray icon"
msgstr "트레이에 알림 아이콘 보이기"

#: toptionsform.gbdata.caption
msgid "Data display"
msgstr "데이터 표시"

#: toptionsform.gbnewtorrent.caption
msgctxt "toptionsform.gbnewtorrent.caption"
msgid "Add torrent"
msgstr "토렌트 추가"

#: toptionsform.gbsysint.caption
msgid "System integration"
msgstr "시스템과의 통합"

#: toptionsform.gbtray.caption
msgid "Tray icon"
msgstr "트레이 아이콘"

#: toptionsform.tabadvanced.caption
msgctxt "toptionsform.tabadvanced.caption"
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: toptionsform.tabgeneral.caption
msgctxt "toptionsform.tabgeneral.caption"
msgid "General"
msgstr ""

#: toptionsform.txdays.caption
msgid "days"
msgstr "일"

#: toptionsform.txintfscale.caption
msgid "Font size:"
msgstr ""

#: toptionsform.txlanguage.caption
msgctxt "toptionsform.txlanguage.caption"
msgid "Language:"
msgstr ""

#: toptionsform.txperc.caption
msgctxt "toptionsform.txperc.caption"
msgid "%"
msgstr ""

#: toptionsform.txrefreshinterval.caption
msgid "Data refresh interval:"
msgstr ""

#: toptionsform.txrefreshintervalmin.caption
msgid "Data refresh interval when minimized:"
msgstr ""

#: toptionsform.txseconds.caption
msgctxt "toptionsform.txseconds.caption"
msgid "seconds"
msgstr ""

#: toptionsform.txseconds2.caption
msgctxt "toptionsform.txseconds2.caption"
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: tpasswordconnect.caption
msgid "PasswordConnect"
msgstr ""

#: tpasswordconnect.lmsg.caption
msgid "lMsg"
msgstr ""

#: tpasswordconnect.passw.text
msgid "12345"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.caption
msgid "Torrent properties"
msgstr "토렌트 설정"

#: ttorrpropsform.cbidleseedlimit.caption
msgctxt "ttorrpropsform.cbidleseedlimit.caption"
msgid "Stop seeding when inactive for:"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.cbmaxdown.caption
msgctxt "ttorrpropsform.cbmaxdown.caption"
msgid "Maximum download speed:"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.cbmaxup.caption
msgctxt "ttorrpropsform.cbmaxup.caption"
msgid "Maximum upload speed:"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.cbseedratio.caption
msgctxt "ttorrpropsform.cbseedratio.caption"
msgid "Seed ratio:"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.tabadvanced.caption
msgctxt "ttorrpropsform.tabadvanced.caption"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: ttorrpropsform.tabgeneral.caption
msgctxt "ttorrpropsform.tabgeneral.caption"
msgid "General"
msgstr "종합"

#: ttorrpropsform.txkbs1.caption
msgctxt "ttorrpropsform.txkbs1.caption"
msgid "KB/s"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.txkbs2.caption
msgctxt "ttorrpropsform.txkbs2.caption"
msgid "KB/s"
msgstr "KB/s"

#: ttorrpropsform.txminutes.caption
msgctxt "ttorrpropsform.txminutes.caption"
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: ttorrpropsform.txname.caption
msgctxt "ttorrpropsform.txname.caption"
msgid "Name:"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.txpeerlimit.caption
msgctxt "ttorrpropsform.txpeerlimit.caption"
msgid "Peer limit:"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.txtrackers.caption
msgid "Trackers:"
msgstr ""

msgid "TranslationLanguage"
msgstr "한국어"

msgid "&All"
msgstr "&모든"

msgid "&Close"
msgstr "&닫기"

msgid "&Ignore"
msgstr "&무시"

msgid "&No"
msgstr "&아니요"

msgid "&OK"
msgstr "&확인"

msgid "&Open"
msgstr "&열기"

msgid "&Retry"
msgstr "&다시"

msgid "&Save"
msgstr "&저장"

msgid "&Unlock"
msgstr "&잠금풀기"

msgid "&Yes"
msgstr "&예"

msgid "Abort"
msgstr "중단"

msgid "&Add torrent"
msgstr "토렌트 추가"

msgid "Authentication"
msgstr "인증"

msgid "Comment"
msgstr "설명"

msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

msgid "Connecting to daemon"
msgstr "서버에 연결중"

msgid "Connection error occurred"
msgstr "연결 오류"

msgid "Created on"
msgstr "생성"

msgid "Destination folder"
msgstr "대상 폴더"

msgid "Donate to support further development"
msgstr "개발 지원을 위한 기부"

msgid "Donate via PayPal,WebMoney,Credit card"
msgstr "페이팔, 웹머니, 신용카드를 통한 기부"

msgid "Down limit"
msgstr "다운 제한"

msgid "Download speed"
msgstr "다운로드 속도"

msgid "Encryption"
msgstr "암호화"

msgid "Flag images archive is needed to display country flags.~Download this archive now?"
msgstr "국기를 표시하기 위해 국기 이미지 모음이 필요합니다."
"지금 다운로드 할까요?"

msgid "Global peer limit"
msgstr "전체 피어 제한"

msgid "Hash"
msgstr "해쉬"

msgid "Incoming port is closed. Check your firewall settings"
msgstr "들어오는 포트 닫힘. 방화벽 설정을 점검하세요"

msgid "Incoming port tested successfully"
msgstr "들어오는 포트 시험 성공"

msgid "Incoming port"
msgstr "들어오는 포트"

msgid "Information"
msgstr "정보"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Max peers"
msgstr "최대 피어수"

msgid "No host name specified"
msgstr "호스트 이름 명시되지 않음"

msgid "No proxy server specified"
msgstr "프록시 서버 명시되지 않음"

msgid "No to all"
msgstr "모두 아니요"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Peer limit"
msgstr "피어 제한"

msgid "Pieces"
msgstr "조각"

msgid "Properties"
msgstr "설정"

msgid "Proxy password"
msgstr "프록시 비밀번호"

msgid "Proxy port"
msgstr "프록시 포트"

msgid "Proxy server"
msgstr "프록시 서버"

msgid "Proxy user name"
msgstr "프록시 유저 이름"

msgid "Reconnect in %d seconds"
msgstr "%d 초 안에 재접속"

msgid "Remaining"
msgstr "남음"

msgid "Remote host"
msgstr "원격 호스트"

msgid "Seed ratio"
msgstr "시드 비율"

msgid "Setup columns"
msgstr "세로줄 설정"

msgid "Share ratio"
msgstr "공유 비율"

msgid "Torrents (*.torrent)|*.torrent|All files (*.*)|*.*"
msgstr "토렌트 (*.torrent)|*.torrent|모든 파일 (*.*)|*.*"

msgid "Total size"
msgstr "전체 크기"

msgid "Tracker update on"
msgstr "트래커 업데이트 중"

msgid "Unable to extract flag image"
msgstr "국기 이미지를 추출 할 수 없습니다"

msgid "Up limit"
msgstr "업로드 제한"

msgid "Update complete"
msgstr "업데이트 완료"

msgid "Upload speed"
msgstr "업로드 속도"

msgid "User name"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Warning"
msgstr "경고"

msgid "Wasted"
msgstr "버려짐"

msgid "Yes to &All"
msgstr "모두 예"

msgid "Directory for incomplete files"
msgstr "진행중인 파일 디렉토리"

msgid "Enable blocklist"
msgstr "차단 목록 사용하기"

msgid "New location for torrent data"
msgstr "토렌트 데이터 새 위치"

msgid "No link was specified"
msgstr "연결이 명시되지 않음"

msgid "No torrent location was specified"
msgstr "토렌트 위치가 명시되지 않음"

msgid "Set data location"
msgstr "데이터 위치 설정"

msgid "The block list has been updated successfully.~The list entries count: %d"
msgstr "차단 목록이 업데이트 되었습니다."
"목록 갯수: %d"

msgid "The directory for incomplete files was not specified"
msgstr "진행중인 파일의 디렉토리가 명시되지 않았습니다"

msgid "The downloads directory was not specified"
msgstr "다운로드 디렉토리가 명시되지 않았습니다"

msgid "Unable to execute "%s""
msgstr ""%s" 실행 불가"

msgid "URL of a .torrent file or a magnet link"
msgstr ".torrent 파일 또는 마그넷 링크의 URL"

msgid "Days"
msgstr "요일"

msgid "Disk cache size"
msgstr "디스크 캐쉬 크기"

msgid "Download speeds (KB/s)"
msgstr "다운로드 속도 (KB/s)"

msgid "Edit tracker"
msgstr "트래커 편집"

msgid "Free disk space"
msgstr "남은 디스크 공간"

msgid "From"
msgstr "시작"

msgid "New connection"
msgstr "새 연결"

msgid "No tracker URL was specified"
msgstr "트래커 URL이 명시되지 않음"

msgid "Stop seeding when inactive for"
msgstr "다음시간 동안 비활성화시 시딩 멈춤"

msgid "The invalid time value was entered"
msgstr "잘못된 시간값이 입력됨"

msgid "to"
msgstr "종료"

msgid "Tracker announce URL"
msgstr "트래커 알림 URL"

msgid "Upload speeds (KB/s)"
msgstr "업로드 속도 (KB/s)"

msgid "Browse"
msgstr "찾아보기"

msgid "Enable μTP"
msgstr "μTP 사용"

msgid "A new version of %s is available.~Your current version: %s~The new version: %s~Do you wish to open the Downloads web page?"
msgstr "%s의 새 버전이 나왔습니다."
"현재 버젼: %s"
"새 버젼: %s"
"다운로드 페이지로 접속하시겠습니까?"

msgid "Check for new version every"
msgstr "새 버전 확인 간격"

msgid "Consider active torrents as stalled when idle for"
msgstr "다음 시간동안 유휴상태일 경우 활성화된 토렌트가 멈춘것으로 간주합니다"

msgid "Donate!"
msgstr "기부하기!"

msgid "Download queue size"
msgstr "다운로드 큐 크기"

msgid "Error checking for new version"
msgstr "새 버전 확인 오류"

msgid "Modify trackers"
msgstr "트래커 수정"

msgid "No updates have been found.~You are running the latest version of %s"
msgstr "업데이트가 없습니다."
"%s의 최신 버전을 사용중입니다"

msgid "Upload queue size"
msgstr "업로드 큐 크기"

msgid "Global statistics"
msgstr "전체 통계"

msgid "Connection name"
msgstr "연결 이름"

msgid "Could not connect to tracker"
msgstr "트래커에 연결할 수 없습니다"

msgid "Data refresh interval when minimized"
msgstr "최소화시 데이터 갱신 주기"

msgid "Data refresh interval"
msgstr "데이터 갱신 주기"

msgid "Default download folder on remote host"
msgstr "원격 호스트의 기본 다운로드 폴더"

msgid "Downloading torrent file"
msgstr "다운로드중인 토런트 파일"

msgid "Font size"
msgstr "폰트 크기"

msgid "Invalid name specified"
msgstr "비정상적인 이름이 지정되었습니다"

msgid "Manage connections"
msgstr "연결 관리하기"

msgid "Please enter a password to connect to %s"
msgstr "%s 에 연결하기 위해 비밀번호를 입력하세요"

msgid "Please specify how %s will connect to a remote host running Transmission daemon (service)"
msgstr "%s 가 트랜스미션 데몬(서비스)이 가동중인 원격 호스트에 어떻게 접속할 지를 지정하세요"

msgid "RPC path"
msgstr "RPC 경로"

msgid "Save as"
msgstr "다른 이름으로 저장"

msgid "Torrent not registered with this tracker"
msgstr "이 트래커에 해당 토렌트 정보가 등록되어 있지 않습니다"

msgid "Unable to find path mapping.~Use the application's options to setup path mappings"
msgstr "맵핑된 경로를 찾을수 없습니다."
"어플리케이션 옵션에서 경로를 확인하세요"

msgid "You need to restart the application to apply changes"
msgstr "변경 사항을 적용하려면 프로그램을 다시 시작해야 합니다"

msgid "Magnet Link"
msgstr "마그넷 링크"

msgid "Export settings"
msgstr "설정 내보내기"

msgid "Import settings"
msgstr "설정 읽기"

msgid "Template:"
msgstr "템플릿:"

msgid "Connection refused"
msgstr "연결 거부됨"

msgid "Access violation"
msgstr "액세스 위반"

msgid "Connection timed out"
msgstr "연결 시간 초과"

msgid "Other Winsock error"
msgstr "기타 Winsock 오류"

msgid "Host not found"
msgstr "호스트를 찾을 수 없음"

msgid "Unauthorized User"
msgstr "비인가 사용자"

